點解大家覺得林鄭下台就可以改變香港

只要中共一日統治香港
就算連登仔上台做特首一樣睇中共頭
林鄭落左台 又會上一個林鄭
最終問題唔係香港政府係中共
今時今日好多人仲以為只要港府跪低就贏
點解有咁既心態出現？
因為中共實在太難贏
所以將矛頭指向港府

一單還一單
下一個係差嘅 咪再叫下一個下台囉

又要幾多人比人拉？
你咁樣跟本鴕鳥政策
唔敢face to face against